[[{"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635067961986920453", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:59:14", "Text": "3. Se tu ainda assim \u00e9 burro demais pra entender o que eu escrevi com todas as palavras ali e acha que eu sou negacionista que n\u00e3o toma vacina, vai tomar no cu. Se tu \u00e9 conservador e acha que estou do seu lado, vai tomar no cu. Se tu \u00e9 fan\u00e1tico de esquerda e acha que ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/victorralves_/status/1635067668842819585", "User Name": "victor\n", "User @": "@victorralves_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:58:04", "Text": "\"ningu\u00e9m ia morrer de covid se n\u00e3o tomasse a vacina n\u00e3o\"\n\"ent\u00e3o como que o povo antes de tomar tava tudo morrendo? \"\n\"n\u00e3o era de covid n\u00e3o\"\n\nboy", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/re_canevaroli/status/1635067490018684928", "User Name": "Renata Canevaroli S A Pontes\n", "User @": "@re_canevaroli\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:57:22", "Text": "Tamb\u00e9m tenho, marido quase morreu, 2 anos de sequela e a galera falando que \u00e9 vacina que mata.. \u00e9 foda", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/oDioXIII/status/1635067437988327425", "User Name": "Dio\n", "User @": "@oDioXIII\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:57:09", "Text": "Hahaha como se o s e o z n\u00e3o ficassem pr\u00f3ximos o suficiente pra se errar na digita\u00e7\u00e3o. O que n\u00e3o fica pr\u00f3ximo \u00e9 perseguir a comunidade baseados em homem de barro e mulher de costela, questionar vacina e usar Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pra defender fala transfobica no congresso nacional.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/sousa18644714/status/1635067158869966849", "User Name": "sousa\n", "User @": "@sousa18644714\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:56:03", "Text": "E os que est\u00e3o morrendo e. Consequ\u00eancia das rea\u00e7\u00f5es p\u00f3s vacina, j\u00e1 contaram?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/AntonnyCosta/status/1635066944738201600", "User Name": "Ant\u00f4nio Pacheco\n", "User @": "@AntonnyCosta\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:55:12", "Text": "\"Hehe, galera, sem pressa, mas vamo r\u00e1pido que deixei a filh.., a Ellie l\u00e1 nuns exames de rotina a\u00ed de vacina, e tal, e daqui a pouco tem que ir busc\u00e1-la\".", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/EspacoViaSol/status/1635066716903571456", "User Name": "SolViaSol\n", "User @": "@EspacoViaSol\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:18", "Text": "Rea\u00e7\u00f5es adversas a medicamentos por ano resultando em morte:\n\n\u2022 Ivermectina - 15\n\u2022 HCQ - 69\n\u2022 Vacina contra gripe - 77\n\u2022 Dexametasona - 618\n\u2022 Remdesivir - 921\n\u2022 Tylenol - 1024\n\u2022 Vacina COVID - 20.175", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/anazepam/status/1635066710691827713", "User Name": "Receita amarelinha\n", "User @": "@anazepam\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:16", "Text": "Aqui no rio tem lab que faz por uns 600 reais cada dose (a n\u00e3o ser que seja a vacina nova pra 9 variantes, da\u00ed imagino que esteja mais caro mesmo )", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/luvssullyoon/status/1635066709228019715", "User Name": "mariazola\n", "User @": "@luvssullyoon\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:16", "Text": "amanh\u00e3 vou tomar a vacina do t\u00e9tano, tomo no bra\u00e7o ou na bunda fam\u00edlia?", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/RaniereTakada/status/1635066540184977409", "User Name": "Raniere Takada\n", "User @": "@RaniereTakada\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:53:35", "Text": "Bivalente \u00e9 quem toma essa vacina. Boa sorte.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635066449818714113", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:53:14", "Text": "E me obriga a passar pela merda de um exame de glicose, press\u00e3o ou sei l\u00e1 que merda ele queria medir. \u00c9 ISSO TODA VEZ. EM CADA M\u00cdSERA DOSE DESSA MERDA DE VACINA. TODA VEZ. CANSA PRA CARALHO, \u00c9 \u00d3BVIO QUE EU T\u00d4 EXAUSTA DESSA MERDA. Mas, claro, pra gente que n\u00e3o passa por isso ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/daysenunes89/status/1635066309489876993", "User Name": "Dayse Silva \n", "User @": "@daysenunes89\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:52:40", "Text": "Exato, a diferen\u00e7a \u00e9 que tomando a vacina vc n\u00e3o desenvolve a forma grave. Assim tmb acontece com quem toma a vacina da gripe, n\u00e3o desenvolve a forma grave. Qtos velhinhos morrem de gripe hj em dia?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Albertossauro/status/1635066146415333377", "User Name": "Alberto Pilati\n", "User @": "@Albertossauro\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:52:02", "Text": "Acho engra\u00e7ado isso de \"n\u00e3o \u00e9 natural\", pq usar roupa, morar em casas, dirigir carros, tomar vacina, usar celular e tomar antibi\u00f3ticos tbm n\u00e3o s\u00e3o naturais e ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed.", "Lang": "pt", "Likes": "14", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/shauripoiein/status/1635065935634780160", "User Name": "Shauri\n", "User @": "@shauripoiein\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:51:11", "Text": "Vezes que a milit\u00e2ncia foi longe dmss, n\u00e3o existe vacina pretaaaaa", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/AlbaCanales14/status/1635065452580990977", "User Name": "Alba Canales\n", "User @": "@AlbaCanales14\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:49:16", "Text": "Obrigada pela vacina ", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/EspacoViaSol/status/1635065451867934721", "User Name": "SolViaSol\n", "User @": "@EspacoViaSol\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:49:16", "Text": "Ivermectina: A Verdade\nNos EUA existe uma lei federal pouco conhecida que diz: 'Voc\u00ea n\u00e3o pode autorizar o uso emergencial de uma vacina se houver algum medicamento aprovado para qualquer finalidade que se mostre eficaz contra a doen\u00e7a-alvo.' Portanto, se +", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/thaysssssssss_/status/1635065369470832640", "User Name": "thays vita \n", "User @": "@thaysssssssss_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:56", "Text": "Gente algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 tomou a vacina da hpv em laborat\u00f3rio particular?? Estou atr\u00e1s mas s\u00f3 acho as 3 doses de 2 mil pra cima ", "Lang": "pt", "Likes": "40", "Retweets": "2", "Replies": "15"}, {"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635065316584849411", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:44", "Text": "COMPLETAMENTE EXAUSTA. Minha cabe\u00e7a d\u00f3i, eu fico atordoada, me sinto cansada como se tivesse passado o dia correndo uma maratona. \u00c9 UMA MERDA. E \u00c9 UMA MERDA QUE ACONTECE LITERALMENTE TODA VEZ QUE TOMO VACINA. E, n\u00e3o bastasse isso, ainda tenho que lidar com M\u00c9DICO FILHO DA PUTA ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/oDioXIII/status/1635065245701140480", "User Name": "Dio\n", "User @": "@oDioXIII\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:27", "Text": "Se eu quiser eu escrevo com emoji e ainda assim fa\u00e7o mais sentido do que algu\u00e9m que se julga letrado e apoia presidente que indica cloroquina e ivermectina e questiona vacina. Tem um fo\u00e7o entre n\u00f3s que n\u00e3o \u00e9 um erro de ortografia meu que vai mudar isso. Atura ou surta.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/rebahtedor/status/1635065223865565185", "User Name": "rebhatedor\n", "User @": "@rebahtedor\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:22", "Text": "Doria pai da vacina!!! E os bolsonaristas ignorants q chorem na timeline kkkk", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/BolsonarosFatos/status/1635065206626820099", "User Name": "oranosloB\n", "User @": "@BolsonarosFatos\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:17", "Text": "Vc sabia? Com reinfec\u00e7\u00f5es e muta\u00e7\u00f5es, Bolsonaro erra ao comparar v\u00edrus com vacina... Mas pra quem achava que o Covid19 era s\u00f3 uma gripezinha, isso n\u00e3o causa surpresa", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ZELOTT10/status/1635065165849956352", "User Name": "ZELOTT\n", "User @": "@ZELOTT10\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:08", "Text": "CARV\u00c3O ATIVADO PODE TE LIVRA DA VACINA ASSACINA", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Mariade26099157/status/1635065094152531969", "User Name": "Maria de Lourdes Abravanel\n", "User @": "@Mariade26099157\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:47:51", "Text": "Poxa, isso q eu chamo de azar. E agora q est\u00e3o condenando no mundo, exceto no Brasil, a vacina da Pfizer enaltecendo a invermectina. Em breve teremos m\u00e9dicos, jornalistas e pol\u00edticos negando tudo q disseram.", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/Myrandiy_13Lula/status/1635065038645116928", "User Name": "MIRANDYLULA TEM RAZ\u00c3O \u00c9 GENOC\u00cdDIO MESMO.\n", "User @": "@Myrandiy_13Lula\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:47:37", "Text": "A vacina bivalente est\u00e1 dispon\u00edvel no SUS para grupos priorit\u00e1rios!\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 registra mais de um milh\u00e3o de doses de refor\u00e7o bivalentes contra a Covid-19 aplicadas no p\u00fablico priorit\u00e1rio. Vamos vacinar!Vacina \u00e9 vida Vacina \u00e9 para todos. http://saude.gov/vacinacao", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/LianiMotta/status/1635064888698740736", "User Name": "Paula Liani Da Silva Motta\n", "User @": "@LianiMotta\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:47:02", "Text": "Tudo narrativa  da esquerda..Vacina n\u00e3o  salvam  vidas.", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "", "Replies": ""}], [{"URL": "https://twitter.com/Mardan11/status/1635430329421815808", "User Name": "Marcelo Dantas\n", "User @": "@Mardan11\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:10", "Text": "Cleuza est\u00e1 com S\u00edndrome Inflamat\u00f3ria Multissist\u00eamica. Seu sistema imunol\u00f3gico est\u00e1 totalmente destru\u00eddo, idas ao hospital recorrentes, j\u00e1 est\u00e1 em tratamento paliativo, desenganada pelos m\u00e9dicos. \nPossui TODAS as comprova\u00e7\u00f5es de nexo causal da vacina https://gettr.com/post/p2bdqiqb69f\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/bloomingJAV/status/1635430306684497920", "User Name": "\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd36\u262d\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2a\n", "User @": "@bloomingJAV\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:04", "Text": "acho que ter passado por uma pandemia, e principalmente uma em que a vacina foi feita em tempo recorde, acabou datando bastante esse aspecto da hist\u00f3ria (pra mim). mas enfim eu amo demais esse joguim e a ellie \u00e9 minha personagem favorita da fic\u00e7\u00e3o", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/glaidon_brito/status/1635430300061671426", "User Name": "glaidon brito\n", "User @": "@glaidon_brito\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:03", "Text": "Uma coisa que j\u00e1 sabemos. Ele n\u00e3o tomou a vacina.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/neto_soubhia/status/1635430280864440324", "User Name": "Daniel Soubhia Neto\n", "User @": "@neto_soubhia\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:58", "Text": "Est\u00e3o sendo pela vacina. Se informe", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/junior_barel/status/1635430270693154818", "User Name": "Francisco Barel Junior\n", "User @": "@junior_barel\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:56", "Text": "Mas ela n\u00e3o tomou a vacina ?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Cleudo47802008/status/1635430043764523010", "User Name": "Cleudo Nascimento filiado ao PT zonal penha SP SP\n", "User @": "@Cleudo47802008\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:01", "Text": "Chama!  A vacina bivalente est\u00e1 dispon\u00edvel no SUS para grupos priorit\u00e1rios!\n\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 registra mais de um milh\u00e3o de doses de refor\u00e7o bivalentes contra a Covid-19 aplicadas no p\u00fablico priorit\u00e1rio. Vamos vacinar! Vacina \u00e9 vida \n\n http://saude.gov/vacinacao", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/stargirl_lina/status/1635430022147108864", "User Name": "lina \n", "User @": "@stargirl_lina\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:56", "Text": "tipo tu acredita em zumbi fungo mas n\u00e3o em vacina???? inclusive um fungo de ATROPODE que pulou do nada pra hospedeiro HUMANO sem no m\u00ednimo um ind\u00edcio de hospedeiro intermedi\u00e1rio? pelo amor deus s\u00f3 pq \u00e9 realista nao quer dizer q deixa de ser fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/ElBetitoDev/status/1635430014387642370", "User Name": "Beto\n", "User @": "@ElBetitoDev\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:54", "Text": "V\u00e3o continuar defendendo, dizendo que ele nunca foi contra a vacina mas sim contra a obrigatoriedade e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\nO malabarismo t\u00e1 sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa galera pra passar pano, n\u00e3o tem jeito.", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "1", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Endrigo_santana/status/1635429992275247104", "User Name": "Santana_Endrigo\n", "User @": "@Endrigo_santana\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:49", "Text": "Ministra do meio ambiente que n\u00e3o toma vacina pra determinadas regi\u00f5es?\nQue despreparada hein?", "Lang": "pt", "Likes": "30", "Retweets": "", "Replies": "4"}, {"URL": "https://twitter.com/CostaDouradaa/status/1635429802105622528", "User Name": "Briana Brasil \n", "User @": "@CostaDouradaa\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:04", "Text": "Que eu saiba a vacina chinesa n\u00e3o presta pra nada, isso foi provado. Mentir \u00e9 feio.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/JEFERSONluizol4/status/1635429789069713411", "User Name": "tmj com Bolsonaro\n", "User @": "@JEFERSONluizol4\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:01", "Text": "Vai tomar no ku ele j\u00e1 disse que n\u00e3o tomou a vacina merda", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ppgomesdacosta/status/1635429543925231616", "User Name": "O Expulso do Tu\u00edter\n", "User @": "@ppgomesdacosta\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:56:02", "Text": "Teu papai tomou vacina e ofereceu Cloroquina para a popula\u00e7\u00e3o.", "Lang": "pt", "Likes": "8", "Retweets": "2", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/helena_lawyer/status/1635429453001048071", "User Name": "Helena Bianchi \n", "User @": "@helena_lawyer\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:41", "Text": "O SUS fornece vacina gratuitamente para todos os idosos.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/SthefanieArruda/status/1635429439130546177", "User Name": "Sthefanie Arruda\n", "User @": "@SthefanieArruda\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:37", "Text": "N\u00e3o tomem a vacina", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/heywillc/status/1635429377965015042", "User Name": "WILL I AM\n", "User @": "@heywillc\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:23", "Text": "J\u00e1 pensou que cara ficaria algu\u00e9m sabendo que n\u00e3o tomou a vacina e perdeu familiares que n\u00e3o tomaram,  tudo em prol da defesa do argumento de algu\u00e9m que a tomou?", "Lang": "pt", "Likes": "33", "Retweets": "4", "Replies": "18"}, {"URL": "https://twitter.com/CosmoPacetta/status/1635429262411943938", "User Name": "Cosmo Pacetta \n", "User @": "@CosmoPacetta\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:55", "Text": "Por qual motivo s\u00f3 algumas pessoas \"sentiram\" o engodo desta vacina enquanto outras ca\u00edram como patos na fraude imunizante? Como s\u00f3 algumas pessoas perceberam a malandragem d PT e outras ca\u00edram como patos na historinha da picanha?  S\u00f3 pode ser a doutrina\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo fonte mental", "Lang": "pt", "Likes": "7", "Retweets": "2", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/larissa_dasi/status/1635429232229662721", "User Name": "Lari\n", "User @": "@larissa_dasi\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:48", "Text": "Essa quinta dose da vacina me pegou um pouquinho ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/portalagora1/status/1635429057062920193", "User Name": "Portal Agora 1\n", "User @": "@portalagora1\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:06", "Text": "CGU decide retirar sigilo de cart\u00e3o de vacina de Jair Bolsonaro; \u201cfoi ou n\u00e3o vacinado contra a covid\u201d\nhttps://agora1.info/politica/cgu-decide-retirar-sigilo-de-cartao-de-vacina-de-jair-bolsonaro-foi-ou-nao-vacinado-contra-a-covid/\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/cabrestosemno/status/1635428980764360707", "User Name": "agnelo regis\n", "User @": "@cabrestosemno\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:53:48", "Text": "CGU decide retirar sigilo de cart\u00e3o de vacina de Jair Bolsonaro https://brasil247.com/brasil/cgu-decide-retirar-sigilo-de-cartao-de-vacina-de-jair-bolsonaro#.ZA-3hImAdW4.twitter\u2026 \u00d3rg\u00e3o divulgar\u00e1 cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro ap\u00f3s investiga\u00e7\u00e3o sobre poss\u00edvel inser\u00e7\u00e3o de dados falsos no sistema do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/NatanaelSlva1/status/1635428813050986498", "User Name": "Natanael S\u00edlva\n", "User @": "@NatanaelSlva1\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:53:08", "Text": "Uma nova forma de induzir o povo brasileiro,para tomar uma vacina assassina,isso se chama genoc\u00eddio em massa \u00e9 um crime contra a humanidade.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/jecile_moreira/status/1635428741831696385", "User Name": "Jecile Moreira\n", "User @": "@jecile_moreira\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:51", "Text": "Visitou a Amaz\u00f4nia sem tomar a vacina ?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/sooyrsie_/status/1635428661246541829", "User Name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\ude00 da \ud835\udd5bis\ud835\ude00o \n", "User @": "@sooyrsie_\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:32", "Text": "olha foi a ros\u00e9 que falou que a lisa desmaiou pra tomar vacina kkkkkk", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/uriafancelli/status/1635428606854811651", "User Name": "Uri\u00e3 Fancelli\n", "User @": "@uriafancelli\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:19", "Text": "Eu desprezo Bolsonaro por incont\u00e1veis motivos, inclusive por me fazer chegar ao ponto de comemorar algo t\u00e3o banal quanto a quebra do sigilo do cart\u00e3o de vacina de algu\u00e9m que governou meu pa\u00eds.", "Lang": "pt", "Likes": "54", "Retweets": "5", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Vinislip/status/1635428547530485761", "User Name": "Vini de Moraes\n", "User @": "@Vinislip\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:05", "Text": "Estava tomando vacina igual \u00e1gua enquanto pregava tratamento ineficaz e fake news.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/OFranciscoJr/status/1635428483609382914", "User Name": "Osvaldo\n", "User @": "@OFranciscoJr\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:51:49", "Text": "Depois de 4 doses, a bivalente levou 13h para mostrar seus efeitos: tremedeira, febre, dor no corpo e o lugar da vacina dolorido, mas 5 dias depois j\u00e1 tinha passado tudo.", "Lang": "pt", "Likes": "6", "Retweets": "", "Replies": ""}]]